神作只有hunter😎

好想睇暗黑大陸

貪婪之島之前就神，蟻篇開始已經

不要再說了，越等越灰

富奸：腰痛，不畫了

有預感聖誕會繼續岀

神作

利申：死忠

好明顯蟻篇仲神

貪婪島先悶
利申 小二追到依家 13 14年

鯨魚號都可以玩幾年，暗黑大陸

一口氣睇真係好正

岩岩開始追
果個貪婪島悶撚到
明明果個爆炸佬咁普通
都吹到曉飛

而家睇緊蟻篇
唯一覺得煩既就為佢地兩個要修練唔比去果到
好撚悶
但其他超正

連載緊果陣俾人屌 完左蟻篇上左神枱

睇完都唔知up乜鳩

黑暗大陸咪睇美食的俘虜，都係差不多

Check下智商好喎

中忍考試個度超正

蟻篇好正

一打膠唔洗找

利申火影迷+1

超悶

入左偉大航道超正

阿富雖然奸 但hxh的確係神作

秒經
話蟻篇垃圾既都係因為草稿同埋出得慢
單行本根本係神作

無架啦，佢一日唔畫哂一日都上唔到神枱

細蚊仔鍾意睇貪婪島
大人鍾意睇蟻篇

火忍撚滾

其實係細蚊仔果陣先畫到貪婪島，大過左到大人先畫到蟻篇，到個孫仔大過時候應該會有結局睇

要打機，不畫了

蟻篇個ending 收得太靚太屈機

想睇暗黑大陸篇？
睇返幽游白書咪得lo😎

認真：幾時先出到新一話

利伸：屋企有hxh單行本1-26

hunter 世界第一

出埋FF XV，無一年以上都唔會出啦

郁下就話神作，你睇過幾多本漫畫呀？

幾時先可以比我大展身手

留名

我都想咁講

暗黑武道大會

好想睇富慳畫武術比賽

有邊個可以淨係用對話黎做個結尾

+1

祝富奸身體健康 長命百歲

係，逐期逐期好悶

之前講左休2年，係最少

如果有一日訓醒 見到富奸連岀幾本單行本
咁

我應該未訓醒

不過蟻篇蟻王食法真係有點畢

jojo世界第一

你都on9, 蟻篇先係hunter 最神既篇章

試問有邊套可以1年剩係出10集都可以當少年jump狗咁撚
重要出親係過登都爆post咁濟

想知日本仔點睇富奸